日落國首相死撚左，世界會變成點？

world war 3?

再次賣鴉片

換過第二個business as usual.

太陽照常落下

英女王暫時管治,中左就王子補上